好想科勞翻個ex 😭

唔好再扑我得唔得

笑死

辣殺 叫你條女科撈囉

樓豬A0 根本冇ex

辣撚殺

你想 follow 關我撚事咩

跳X啦

2個朴初瓏刀系辣殺

唔準你咁話佢

多謝

咪亂認

Funson

唔識你

我吾敢Follow...
用緊分身偷睇佢

你係左手

廢
係咪男人黎嫁

我係女神

你有咩資格

個分身系同佢一齊果陣開黎一齊用既
佢無unfollow

我已經開左兩個分身follow我ex,但佢都唔accept. 叫fd follow又試過，但都唔accept

佢太淆青
廢到睇唔過眼

過去就係過去
你唔好太投入
人地分分鐘忘記你